今晚黃子華預言 睇黎可以中哂

終於等到李柱銘講
我自橫刀向天笑 去留肝膽兩崑崙

呢句係司徒華講架
李柱銘要用英文講

I hold the sword horizontally laugh to the sky

perpendicular to the ground

梁天琦=譚嗣同
黃之峰=康有為